呢盒先至係賀年禮物嘅最下位帝王

紅罐藍罐金沙都要行埋一二邊

樓主成家都係黑nigga?

咸餅易入口過甜餅

中文名字:較較餅

整做餅碎 灑落地下 可以驅蟲

要黎茶魚子醬食架

都唔知幾好食，我以前特登買黎送俾ex 個媽媽，食到佢lam lam脷

買魚子醬送一盒就差唔多

拜年用旺旺,我打撚死你！！！！

呢個同樓主個個邊個難食啲

利申兩款都無食過

問過呢罐未

細個揸牛油來食
我覺得唔差

自膠
搽